【司長僭建】鄭若驊深夜出稿 自揭南區三物業僭建

政府21日晚上11時突然發稿，指律政司司長鄭若驊再就其擁有的物業有違規構建物一事作出回應，再披露鄭位於港島南區的物業，發現有3處沒有登記紀錄的改裝。

新聞稿指，鄭委派認可人士就跟進其物業違規構建物的報告，指有關屯門物業的僭建物，屋宇署已回覆批准部份修正工程進行，而其他持有的物業亦已完成檢查。其中港島南區的物業，發現3處沒有登記紀錄的改裝，全部改裝均是買入時已存在，認可人士建議依原圖則修正，並已向屋宇署報告。部份修正將盡快展開，其中兩項由於牽涉外牆，正待物業管理委員會批准工程。
此外，位於沙田的兩個物業，除廚房門耐火功能存疑而建議更換外，認可人士認為無其他需要修正之處。新聞稿指，司長明白公眾對事件的關注，亦會在適當階段讓大家知道最新消息。

咁多物業

點解司長呢排好得閒咩 ?

唔忙嗱 ?

有時間 check 自己 D 物業既 ?

咁有無 check 嗰時係咪市場價買入呀 ?

呢d仆街做司長樓價肯定長升

學足支那咁無恥

重出書教人 check 僭建

［銀行撚入］鄭若嬅單案，間屋市值千幾萬但批2千萬按揭，銀行同測量師行都有問題？

州官果然有料到

仲有時間出書講僭建法例添

唔係應該好忙，忙著要拆野架咩？

點解果時唐英年僭建 d高官都講到佢十惡不赦咁
話唔係俾錢整返就冇事 話係佢人格定誠信有問題
依家鄭司長僭建就話要包容 好似俾錢整返就當冇事咁

689 間屋都有潛建, 咪一鳩樣
自689 自己d 野就無事發生
囤地波 仲升埋上神枱, 坐正財政司
以前話人唔識計數, 今年佢咪一樣,
今年政府收入又超額, 佢上年接手都唔覺得有乜新主意
一樣只識計加減數 仲要計錯

劏房波咪又係踩住麥齊光入政府
然後食薯片個勢坐正財政司

夜間政府

佢俾人調查緊刑事案，唔係應該唔俾拆野住咩？

司長好照顧大家, 襯大家仲屌緊蔡詩達、唐詩詠同鄧緊馬明唔抵嗰陣就出聲明, 報紙佬都未必出得切頭版, 又成功轉移視線~!

僭建又點喎，你咬我食呀！

12點後話事嘅律政司

怕擠牙膏
自爆先

好心你落台啦咁唔要面

咁都可以做落去，面皮厚到

真係好撚鬼鼠，唔通收到風又有料爆？

屌你老母又夜媽媽先出稿

依家政府做野係咪跟美國時間?
定同香港人活係有時差既平行時空?

人不要臉 天下無敵

仲要係禮拜日夜晚

下次有咩稿不如儲埋一齊 年初一先出撚曬佢啦屌你老母

如果唐英年搵當時既發展局局長林鄭做政務司司長
結果唔知會唔會調番轉

仲有人望班貪官解決房屋問題
最想樓價爆升就係班司局長

屌
又係昨天上商台比人問到先自爆
垃圾

忙到買左樓都唔記得

要快過報紙！

司長lee單野應該點判？

無恥

拆撚晒啦⋯⋯判咩

未上任已經咁 誠信係0 仲要做律政

你起訴人
人地話你自己都僭建啦

特登趁班港豬專心睇緊TVB頒獎典禮個陣深夜出稿 轉移視線轉得好

狗官僭建無罪
議員dq有理
支治廿年
香港玩完

依家話研究緊入唔入到閘，如果最後唔dq，好大程度係因為想用唔dq換平息僭建風波

偷步買架車落台諗返應該dum 春

冇人唸過點解佢咁有錢？唔通佢先係大白象貪污工程幕後大boss ？

佢呢d藍血人有七位數字有幾奇呀⋯⋯

驚蘋果爆，所以自爆左先冇咁瘀